由幾時開始取得別人認同變成左一件錯事？

人本來就係群體類動物
天性要有全面發展就要係群體中取得歸屬感同埋身份認同

但近年見到好多新聞都係指責要取得認同既人
覺得要取得認同就係低等 劣等
特別有啲上左位既垃圾所謂上流人士 自己每日做既野都係靠炫耀（曬命）黎獲取人地既認同
轉個頭出黎譴責班要取得認同而未有任何成就既人
仲要比新聞當專業意見真係貽笑大方

人好多時由初初好卑微既起步點繼而成就大事
就係班所謂上流人士或者所謂專家出於妒忌又好 唔想人超越 做一啲佢做唔到既事 而抹殺左好多可能性

利申以上所講係建基於人係有好既出發點